{"translation-revision-date":"2021-05-10 09:56:08+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"Please try again.":["Te rog re\u00eencearc\u0103."],"color":["culoare"],"font":["font"],"Font":["Font"],"Would you like to exit?":["Vrei s\u0103 ie\u0219i?"],"Item #%s":["Elementul nr. %s"],"Cannot load editor":["Nu pot \u00eenc\u0103rca editorul"],"Would you like to save the changes you've made?":["Vrei s\u0103 salvezi modific\u0103rile pe care le-ai f\u0103cut?"],"Save Changes":["Salveaz\u0103 modific\u0103rile"],"Global Colors":["Culori globale"],"User Preferences":["Preferin\u021be utilizator"],"Site Settings":["Set\u0103ri sit"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o setare font global nou?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Sigur vrei s\u0103 creezi o culoare global\u0103 nou\u0103?"],"Create New Global Font":["Creeaz\u0103 un font global nou"],"Manage Global Fonts":["Administreaz\u0103 fonturile globale"],"New Typography Setting":["Setare tipografice noi"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Culorile globale te ajut\u0103 s\u0103 lucrezi mai inteligent. Salvezi o culoare \u0219i o folose\u0219ti oriunde, pe tot situl. Accesezi \u0219i editezi culorile globale d\u00e2nd clic pe butonul Administreaz\u0103."],"Create New Global Color":["Creeaz\u0103 o culoare global\u0103 nou\u0103"],"Manage Global Colors":["Administreaz\u0103 culorile globale"],"New Global Color":["Culoare global\u0103 nou\u0103"],"Your changes have been updated.":["Modific\u0103rile tale au fost actualizate."],"Additional Settings":["Set\u0103ri suplimentare"],"New Item":["Element nou"],"Add Style":["Adaug\u0103 stil"],"Add Color":["Adaug\u0103 o culoare"],"Dynamic Content":["Con\u021binut dinamic"],"%s Widget":["Pies\u0103 %s"],"Theme Style":["Stil tem\u0103"],"Back":["\u00cenapoi"],"Settings Reset":["Resetare set\u0103ri"],"Enabled":["Activat\u0103"],"More":["Mai mult"],"Get Started":["\u00cencepe"],"Connect to Template Library":["Conecteaz\u0103-te la biblioteca de \u0219abloane"],"Connected successfully":["Conectat cu succes"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"My Libraries":["Bibliotecile mele"],"Icon Library":["Bibliotec\u0103 de iconuri"],"Custom Positioning":["Pozi\u021bionare personalizat\u0103"],"Theme Builder":["Constructor de teme"],"Keyboard Shortcuts":["Scurt\u0103turi tastatur\u0103"],"Finder":["C\u0103ut\u0103tor"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Inner Section":["Sec\u021biune interioar\u0103"],"Navigator":["Navigator"],"Style Reset":["Resetare stil"],"Style Pasted":["Stil plasat"],"Got It":["Am \u00een\u021beles"],"Copy All Content":["Copiaz\u0103 tot con\u021binutul"],"Save as a Global":["Salvare ca global"],"Reset Style":["Reseteaz\u0103 stilul"],"Copy":["Copiaz\u0103"],"Delete %s":["\u0218terge %s"],"Category":["Categorie"],"Pages":["Pagini"],"Blocks":["Blocuri"],"Unknown Error":["Eroare necunoscut\u0103"],"Connection Lost":["Conexiune pierdut\u0103"],"Server Error":["Eroare server"],"View All Revisions":["Vezi toate reviziile"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Acesta este doar o ciorn\u0103. Lucreaz\u0103 la ea \u0219i c\u00e2nd ai terminat - d\u0103 clic pe actualizeaz\u0103."],"Submit":["Trimite"],"Update":["Actualizeaz\u0103"],"Proceed Anyway":["Continu\u0103 oricum"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil cu toate func\u021bionalit\u0103\u021bile de editare ale modulului Elementor. \u00ce\u021bi recomand\u0103m s\u0103 comu\u021bi la un alt navigator, de exemplu Chrome sau Firefox."],"Your browser isn't compatible":["Navigatorul t\u0103u nu este compatibil"],"No Results Found":["Niciun rezultat g\u0103sit"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["Te rog asigur\u0103-te c\u0103 ai scris corect pentru c\u0103utare sau \u00eencearc\u0103 cu alte cuvinte."],"No Favorite Templates":["Niciun \u0219ablon preferat"],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["Po\u021bi marca orice \u0219ablon pre-proiectat ca preferat."],"Import Document Settings":["Import\u0103 set\u0103ri document"],"Duplicate":["F\u0103 duplicat"],"Save as Template":["Salveaz\u0103 ca \u0219ablon"],"Publish":["Public\u0103"],"Exit To Dashboard":["Ie\u0219i la panoul de control"],"Type Here":["Tasteaz\u0103 aici"],"Revisions":["Revizii"],"Actions":["Ac\u021biuni"],"Editing Started":["Editarea a \u00eenceput"],"Moved":["Mutat"],"Edited":["Editat"],"Added":["Ad\u0103ugat"],"History":["Istoric"],"Add %s":["Adaug\u0103 %s"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Aten\u021bie: importul poate contramanda set\u0103rile anterioare."],"Do you want to also import the document settings of the template?":["Vrei s\u0103 impor\u021bi \u0219i set\u0103rile documentului pentru \u0219ablon?"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Duplicate %s":["F\u0103 duplicat dup\u0103 %s"],"Enable":["Activeaz\u0103"],"Paste Style":["Plaseaz\u0103 stilul"],"Disabled":["Dezactivat"],"Back to Editor":["\u00cenapoi la Editor"],"Go Pro":["Treci la Pro"],"Global":["Global"],"Descending order":["Ordine descresc\u0103toare"],"Ascending order":["Ordine cresc\u0103toare"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Aten\u021bie: vom \u0218TERGE TOT CON\u021aINUTUL din aceast\u0103 pagin\u0103. Sigur vrei s\u0103 faci asta?"],"Delete All Content":["\u0218terge tot con\u021binutul"],"Color Picker":["Selector de culoare"],"Are you sure you want to delete this template?":["Sigur vrei s\u0103 \u0219tergi acest \u0219ablon?"],"Delete Template":["\u0218terge \u0219ablonul"],"Page":["Pagin\u0103"],"Save Your %s to Library":["Salveaz\u0103-\u021bi %s \u00een bibliotec\u0103"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["A ap\u0103rut urm\u0103toarea eroare \u00een timpul proces\u0103rii cererii:"],"An error occurred":["A ap\u0103rut o eroare"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["Aici ar trebui s\u0103 fie \u0219abloanele tale. Proiecteaz\u0103-le. Salveaz\u0103-le. Refolose\u0219te-le."],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Nu s-au salvat \u00eenc\u0103 \u0219abloanele?"],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Designul t\u0103u va fi disponibil pentru export \u0219i reutilizat pe orice pagin\u0103 sau sit web."],"Insert":["Insereaz\u0103"],"My Templates":["\u0218abloanele mele"],"Library":["Bibliotec\u0103"],"Close":["\u00cenchide"],"Learn More":["Afl\u0103 mai multe"],"Global Fonts":["Fonturi globale"],"Paste":["Plaseaz\u0103"],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Trebuie s\u0103 apelezi la func\u021bia 'the_content' \u00een \u0219ablonul actual, pentru ca Elementor s\u0103 func\u021bioneze pe aceast\u0103 pagin\u0103."],"Sorry, the content area was not found in your page.":["Regret, zona con\u021binutului nu a fost g\u0103sit\u0103 \u00een pagina ta."],"Insert Media":["Insereaz\u0103 media"],"No Images Selected":["Nicio imagine selectat\u0103"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Sigur vrei s\u0103 resetezi aceast\u0103 galerie?"],"Reset Gallery":["Reseteaz\u0103 galeria"],"Elements":["Elemente"],"Settings":["Set\u0103ri"],"Color":["Culoare"],"No":["Nu"],"Yes":["Da"],"Layout":["Aranjament"],"Add New Column":["Adaug\u0103 coloan\u0103 nou\u0103"],"Typography":["Tipografice"],"Removed":["\u00cenl\u0103turate"],"Section":["Sec\u021biune"],"Advanced":["Avansat"],"Style":["Stil"],"Content":["Con\u021binut"],"Go Back":["Du-te \u00eenapoi"],"Take Over":["Preia controlul"],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s a preluat controlul \u0219i acum editeaz\u0103. Vrei s\u0103 preiei controlul la editarea acestei pagini?"],"Discard":["Renun\u021b\u0103"],"Preview":["Previzualizare"],"Save":["Salveaz\u0103"],"View Page":["Vezi pagina"],"Exit":["Ie\u0219ire"],"Delete":["\u0218terge"],"Custom":["Personalizat"],"Default":["Implicit"],"Clear":["\u0218terge"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}