{"translation-revision-date":"2021-06-09 17:55:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"I agree":["Sunt de acord"],"By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{\/link}}, you\u2019ll help us improve features and optimize the WooCommerce Payments experience. You can opt out at any time.":["Dac\u0103 accep\u021bi s\u0103 partajezi {{link}}datele de utilizare{{\/link}} care nu sunt sensibile, ne vei ajuta s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim func\u021bionalit\u0103\u021bile \u0219i s\u0103 optimiz\u0103m experien\u021ba cu WooCommerce Payments. Po\u021bi renun\u021ba oric\u00e2nd."],"Help us build a better WooCommerce Payments experience":["Ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim experien\u021ba de folosire pentru WooCommerce Payments"],"Yes, count me in!":["Da, include-m\u0103 \u0219i pe mine!"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Beneficiezi de func\u021bionalit\u0103\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite \u0219i corec\u021bii mai rapide dac\u0103 partajezi datele care nu sunt sensibile prin {{link}}urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}, care ne arat\u0103 cum este utilizat WooCommerce. Nu sunt stocate \u0219i nici urm\u0103rite datele cu caracter personal."],"Build a better WooCommerce":["Construie\u0219te un WooCommerce mai bun"],"There was a problem updating your preferences":["A fost o problem\u0103 la actualizarea preferin\u021belor tale"],"No thanks":["Nu, mul\u021bumesc"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/wcpay-usage-modal.js"}}