{"translation-revision-date":"2021-06-09 17:55:39+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"The default all-in-one solution for WooCommerce email.":["Solu\u021bia complex\u0103 \u0219i implicit\u0103 pentru emailuri WooCommerce."],"MailPoet":["MailPoet"],"I'd rather not say":["Prefer s\u0103 nu spun"],"Get automated sales tax with {{link}}WooCommerce Tax{{\/link}}":["Cu {{link}}WooCommerce Tax{{\/link}}, \u00ee\u021bi automatizezi calculele pentru taxele pe v\u00e2nz\u0103ri."],"Level up your email marketing with {{link}}Mailpoet{{\/link}}":["Cu {{link}}Mailpoet{{\/link}}, \u00ee\u021bi cre\u0219ti nivelul marketingului prin email"],"Emails made easy with {{link}}Creative Mail{{\/link}}":["Cu {{link}}Creative Mail{{\/link}}, emailurile sunt mai facile"],"Free features":["Func\u021bionalit\u0103\u021bi gratuite"],"Business details":["Detalii despre afacere"],"No commitment required - you can remove them at any time.":["Nu ai nicio obliga\u021bie - le po\u021bi \u00eenl\u0103tura oric\u00e2nd."],"We recommend enhancing your store with these free extensions":["Recomand\u0103m s\u0103-\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti magazinul cu aceste extensii gratuite"],"Included business features":["Sunt incluse func\u021bionalit\u0103\u021bi pentru afaceri"],"The following plugin will be installed for free: %1$s. %2$s":["Modulul urm\u0103tor va fi instalat gratuit: %1$s. %2$s","Modulele urm\u0103toare vor fi instalate gratuit: %1$s. %2$s","Modulele urm\u0103toare vor fi instalate gratuit: %1$s. %2$s"],"Add recommended business features to my site":["Adaug\u0103 func\u021bionalit\u0103\u021bile recomandate pentru afaceri pe situl meu"],"Contact customers with {{link}}Mailchimp{{\/link}}":["Contactezi clien\u021bii cu {{link}}Mailchimp{{\/link}}"],"Drive sales with {{link}}Google Ads{{\/link}}":["Cre\u0219ti v\u00e2nz\u0103rile cu {{link}}Google Ads{{\/link}}"],"Market on {{link}}Facebook{{\/link}}":["Comercializezi pe {{link}}Facebook{{\/link}}"],"Enhance speed and security with {{link}}Jetpack{{\/link}}":["Cre\u0219ti viteza \u0219i \u00eembun\u0103t\u0103\u021be\u0219ti securitatea cu {{link}}Jetpack{{\/link}}"],"Print shipping labels with {{link}}WooCommerce Shipping{{\/link}}":["Tip\u0103re\u0219ti etichete de livrare cu {{link}}WooCommerce Shipping{{\/link}}"],"Accept credit cards with {{link}}WooCommerce Payments{{\/link}}":["Accep\u021bi carduri de credit cu {{link}}WooCommerce Payments{{\/link}}"],"Get the basics":["Ai elementele de baz\u0103"],"I agree":["Sunt de acord"],"By agreeing to share non-sensitive {{link}}usage data{{\/link}}, you\u2019ll help us improve features and optimize the WooCommerce Payments experience. You can opt out at any time.":["Dac\u0103 accep\u021bi s\u0103 partajezi {{link}}datele de utilizare{{\/link}} care nu sunt sensibile, ne vei ajuta s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim func\u021bionalit\u0103\u021bile \u0219i s\u0103 optimiz\u0103m experien\u021ba cu WooCommerce Payments. Po\u021bi renun\u021ba oric\u00e2nd."],"Help us build a better WooCommerce Payments experience":["Ajut\u0103-ne s\u0103 \u00eembun\u0103t\u0103\u021bim experien\u021ba de folosire pentru WooCommerce Payments"],"Create on-brand store campaigns, fast email promotions and customer retargeting with Creative Mail.":["Cu Creative Mail, creezi campanii pentru magazin, promo\u021bii rapide prin email \u0219i \u00ee\u021bi redirec\u021bionezi clien\u021bii."],"Email marketing for WooCommerce with Creative Mail":["Marketing prin email pentru WooCommerce cu Creative Mail"],"%s per year":["%s pe an"],"Automated sales taxes":["Taxe de v\u00e2nzare automate"],"Tell us about your store and we'll get you set up in no time":["Spune-ne mai multe despre magazinul t\u0103u \u0219i te vom ajuta s\u0103-l ini\u021bializezi \u00een cel mai scurt timp"],"Your store address will help us configure currency\n options and shipping rules automatically.\n This information will not be publicly visible and can\n easily be changed later.":["Adresa magazinului t\u0103u ne va ajuta s\u0103 configur\u0103m\nautomat op\u021biunile pentru moned\u0103 \u0219i regulile de livrare.\nAceste informa\u021bii nu vor fi f\u0103cute publice \u0219i pot fi\nmodificate cu u\u0219urin\u021b\u0103 mai t\u00e2rziu."],"Manual setup is only recommended for\n experienced WooCommerce users or developers.":["Ini\u021bializarea manual\u0103 este recomandat\u0103 numai pentru\nutilizatorii sau dezvoltatorii cu experien\u021b\u0103 \u00een WooCommerce."],"Billing is annual. All purchases are covered by our 30 day money back guarantee and include access to support and updates. Extensions will be added to a cart for you to purchase later.":["Facturarea este anual\u0103. Toate cump\u0103r\u0103turile beneficiaz\u0103 de garan\u021bia noastr\u0103 de restituire a banilor \u00een 30 de zile \u0219i includ acces la suport \u0219i actualiz\u0103ri. Extensiile vor fi ad\u0103ugate \u00eentr-un co\u0219 de cump\u0103r\u0103turi \u0219i le po\u021bi cump\u0103ra mai t\u00e2rziu."],"Display monthly prices":["Afi\u0219eaz\u0103 pre\u021burile lunare"],"$%f per month":["$%f pe lun\u0103"],"This product type requires a paid extension.\nWe'll add this to a cart so that\nyou can purchase and install it later.":["Acest tip de produs are nevoie de o extensie pl\u0103tit\u0103.\nVom ad\u0103uga extensia \u00eentr-un co\u0219 de cump\u0103r\u0103turi,\ndeci o po\u021bi cump\u0103ra \u0219i instala mai t\u00e2rziu."],"Learn more about recommended free business features":["Afl\u0103 mai multe despre func\u021bionalit\u0103\u021bile gratuite recomandate pentru afaceri"],"Get in front of shoppers and drive traffic so you can grow your business with Smart Shopping Campaigns and free listings.":["\u00ce\u021bi prezin\u021bi produsele \u00een fa\u021ba cump\u0103r\u0103torilor \u0219i aduci mai mult trafic \u00een magazin, deci \u00ee\u021bi po\u021bi dezvolta afacerile cu campanii de cump\u0103r\u0103turi inteligente \u0219i anun\u021buri gratuite."],"Learn more about store details":["Afl\u0103 mai multe despre detalii magazin"],"Skip setup store details":["Sari peste ini\u021bializarea detaliilor magazinului"],"There was a problem skipping the setup wizard":["A fost o problem\u0103 la omiterea asistentului de ini\u021bializare"],"By installing Jetpack and WooCommerce Shipping plugins for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Dac\u0103 instalezi gratuit modulele Jetpack \u0219i WooCommerce Shipping e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii no\u0219tri de utilizare ai serviciului{{\/link}}."],"User accounts are required to use these features.":["Pentru a folosi aceste func\u021bionalit\u0103\u021bi, sunt necesare conturile de utilizator."],"Drive traffic to your store with Google Ads & Marketing by Kliken":["Aduci mai mult trafic \u00een magazinul t\u0103u cu Google Ads & Marketing de Kliken"],"%1$s %2$s will be installed & activated for free, and you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["%1$s %2$s va fi instalat \u0219i activat gratuit \u0219i e\u0219ti de acord cu {{link}}termenii no\u0219tri de utilizare ai serviciului{{\/link}}."],"%s was activated on your site":["%s a fost activat\u0103 pe situl t\u0103u"],"%s was installed on your site":["%s a fost instalat\u0103 pe situl t\u0103u"],"What is the platform name?":["Care este numele platformei?"],"Improved speed & security":["Vitez\u0103 \u0219i securitate \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite"],"WooCommerce + Jetpack":["WooCommerce + Jetpack"],"Squarespace":["Squarespace"],"Etsy":["Etsy"],"eBay":["eBay"],"Amazon":["Amazon"],"plugin":["modul","module","de module"],"Enhance your store with %s":["\u00cembun\u0103t\u0103\u021be\u0219te-\u021bi magazinul cu %s"],"Save time at the post office by printing shipping labels for your orders at home.":["Nu mai pierzi timp la oficiile po\u0219tale, \u00ee\u021bi tip\u0103re\u0219ti acas\u0103 etichetele de livrare pentru comenzi."],"Automatically block brute force attacks and speed up your store using our powerful, global server network to cache images.":["Blochezi automat atacurile cu for\u021b\u0103-brut\u0103 \u0219i \u00ee\u021bi accelerezi magazinul folosind re\u021beaua noastr\u0103 puternic\u0103 de servere, la nivel global, pentru a memora imaginile \u00een cache."],"Store management on the go":["Administrare magazin din mers"],"Ensure that the correct rate of tax is charged on all of your orders automatically, and print shipping labels at home.":["Asigur\u0103 c\u0103 sunt \u00eencasate automat cotele de impozitare corecte pentru toate comenzile \u0219i tip\u0103re\u0219ti acas\u0103 etichetele de livrare."],"%1$s %2$s will be installed & activated for free.":["%1$s %2$s va fi instalat \u0219i activat gratuit."],"There was an error connecting to WooCommerce Payments. Please try again or connect later in store settings.":["A fost o eroare de conectare la WooCommerce Payments. Te rog \u00eencearc\u0103 din nou sau conecteaz\u0103-te mai t\u00e2rziu din set\u0103rile magazinului."],"WooCommerce Payments connected successfully.":["WooCommerce Payments a fost conectat cu succes."],"{{strong}}%s{{\/strong}} developed by WooCommerce":["{{strong}}%s{{\/strong}} dezvoltat\u0103 de WooCommerce"],"Drop your theme zip file here":["Trage aici fi\u0219ierul zip al temei"],"Drop a theme zip file here to upload":["Trage aici fi\u0219ierul zip al temei pentru a o \u00eenc\u0103rca"],"Upload a theme":["\u00cencarc\u0103 o tem\u0103"],"Your theme is being uploaded":["Tema ta este \u00eenc\u0103rcat\u0103 acum"],"Uploading theme":["\u00cencarc tema"],"I'm setting up a store for a client":["Ini\u021bializez un magazin pentru un client"],"Free themes":["Teme gratuite"],"Paid themes":["Teme pl\u0103tite"],"All themes":["Toate temele"],"Choose a theme":["Alege o tem\u0103"],"Live demo":["Demonstra\u021bie live"],"This theme does not support WooCommerce.":["Aceast\u0103 tem\u0103 nu suport\u0103 WooCommerce."],"Business Details":["Detalii despre afacere"],"Industry":["Industrie"],"Store Details":["Detalii despre magazin"],"Continue with my active theme":["Continui cu tema mea activ\u0103"],"Currently active theme":["Tema activ\u0103 acum"],"Choose how your store appears to customers. And don't worry, you can always switch themes and edit them later.":["Alege cum s\u0103 apar\u0103 magazinul pentru clien\u021bii t\u0103i. Nu-\u021bi face griji, po\u021bi oric\u00e2nd s\u0103 comu\u021bi temele \u0219i s\u0103 le editezi mai t\u00e2rziu."],"Choose":["Alege"],"Your store in your pocket. Manage orders, receive sales notifications, and more. Only with a Jetpack connection.":["Ai magazinul \u00een buzunar. Administrezi comenzile, prime\u0219ti notific\u0103ri despre v\u00e2nz\u0103ri \u0219i multe altele. Numai cu o conexiune Jetpack."],"Yes, count me in!":["Da, include-m\u0103 \u0219i pe mine!"],"Get improved features and faster fixes by sharing non-sensitive data via {{link}}usage tracking{{\/link}} that shows us how WooCommerce is used. No personal data is tracked or stored.":["Beneficiezi de func\u021bionalit\u0103\u021bi \u00eembun\u0103t\u0103\u021bite \u0219i corec\u021bii mai rapide dac\u0103 partajezi datele care nu sunt sensibile prin {{link}}urm\u0103rirea utiliz\u0103rii{{\/link}}, care ne arat\u0103 cum este utilizat WooCommerce. Nu sunt stocate \u0219i nici urm\u0103rite datele cu caracter personal."],"What type of products will be listed?":["Ce tip de produse vor fi afi\u0219ate?"],"Choose any that apply":["Alege orice care se poate aplica"],"In which industry does the store operate?":["Din ce industrie face parte magazinul?"],"Please select at least one industry":["Te rog selecteaz\u0103 cel pu\u021bin o industrie"],"Please select at least one product type":["Te rog selecteaz\u0103 cel pu\u021bin un tip de produs"],"Which platform is the store using?":["Ce platform\u0103 folose\u0219te magazinul?"],"What's your current annual revenue?":["C\u00e2t este venitul t\u0103u anual?"],"Currently selling elsewhere?":["Acum vinzi \u00een alt\u0103 parte?"],"We'd love to know if you are just getting started or you already have a business in place.":["Am vrea s\u0103 \u0219tim dac\u0103 e\u0219ti doar la \u00eenceput sau ai deja o afacere."],"How many products do you plan to display?":["C\u00e2te produse inten\u021bionezi s\u0103 afi\u0219ezi?"],"Build a better WooCommerce":["Construie\u0219te un WooCommerce mai bun"],"$%f per year":["$%f pe an"],"There was a problem saving your store details":["A fost o problem\u0103 la salvarea detaliilor magazinului t\u0103u"],"There was a problem selecting your store theme":["A fost o problem\u0103 la selectarea temei pentru magazinul t\u0103u"],"There was a problem updating your preferences":["A fost o problem\u0103 la actualizarea preferin\u021belor tale"],"There was a problem updating your product types":["A fost o problem\u0103 la actualizarea tipurilor tale de produse"],"There was a problem updating your industries":["A fost o problem\u0103 la actualizarea industriilor"],"There was a problem finishing the setup wizard":["A fost o problem\u0103 la finalul asistentului de ini\u021bializare"],"Yes, on another platform and in person at physical stores and\/or events":["Da, pe o alt\u0103 platform\u0103 \u0219i ca persoan\u0103, \u00een magazine \u0219i\/sau evenimente fizice"],"Wix":["Wix"],"Magento":["Magento"],"BigCommerce":["BigCommerce"],"Shopify":["Shopify"],"Tell us about your business":["Spune-ne despre afacerea ta"],"Yes, in person at physical stores and\/or events":["Da, ca persoan\u0103, \u00een magazine \u0219i\/sau evenimente fizice"],"I don't have any products yet.":["Nu am niciun produs p\u00e2n\u0103 acum."],"store product count or revenue range\u0004%1$s - %2$s":["%1$s - %2$s"],"This field is required":["Acest c\u00e2mp este obligatoriu"],"Yes, I own a different store powered by WooCommerce":["Da, de\u021bin un alt magazin propulsat de WooCommerce"],"Yes, on another platform":["Da, pe o alt\u0103 platform\u0103"],"More than %s":["Mai mult dec\u00e2t %s"],"%s (I'm just getting started)":["%s (acum abia \u00eencep)"],"Send targeted campaigns, recover abandoned carts and much more with Mailchimp.":["Cu Mailchimp lansezi campanii direc\u021bionate, recuperezi co\u0219urile de cump\u0103r\u0103turi abandonate \u0219i multe altele."],"Contact customers with Mailchimp":["Contacteaz\u0103 clien\u021bii cu Mailchimp"],"Grow your business by targeting the right people and driving sales with Facebook.":["Cu Facebook \u00ee\u021bi dezvol\u021bi afacerea viz\u00e2nd persoanele potrivite \u0219i \u00ee\u021bi administrezi v\u00e2nz\u0103rile."],"Installing the following plugin: %s":["Instalez urm\u0103torul modul: %s","Instalez urm\u0103toarele module: %s","Instalez urm\u0103toarele module: %s"],"store product count or revenue\u0004%s+":["+ %s"],"There was a problem updating your business details":["A fost o problem\u0103 la actualizarea detaliilor despre afacere"],"The following plugin will be installed for free: %s.":["Urm\u0103torul modul va fi instalat gratuit: %s.","Urm\u0103toarele module vor fi instalate gratuit: %s.","Urm\u0103toarele module vor fi instalate gratuit: %s."],"Please select a country \/ region":["Te rog selecteaz\u0103 o \u021bar\u0103\/regiune"],"Please add an address":["Te rog adaug\u0103 o adres\u0103"],"Continue without installing":["Continu\u0103 f\u0103r\u0103 instalare"],"Post code":["Cod po\u0219tal"],"Please add a post code":["Te rog adaug\u0103 un cod po\u0219tal"],"Please add a city":["Te rog adaug\u0103 un ora\u0219"],"Address line 2 (optional)":["A doua linie a adresei (op\u021bional)"],"Market on Facebook":["Comercializare pe Facebook"],"Country \/ Region":["\u021aar\u0103\/regiune"],"Up to %s":["P\u00e2n\u0103 la %s"],"Retry":["Re\u00eencearc\u0103"],"Print shipping labels at home":["Imprim\u0103 etichete de livrare la domiciliu"],"Yes please!":["Da, te rog!"],"Address line 1":["Prima linie a adresei"],"Installed":["Instalate"],"and":["\u0219i"],"Theme":["Tem\u0103"],"Product Types":["Tipuri de produse"],"Free":["Gratuite"],"Learn more":["Afl\u0103 mai multe"],"Welcome to WooCommerce":["Bine ai venit la WooCommerce"],"Other":["Alte"],"No thanks":["Nu, mul\u021bumesc"],"No":["Nu"],"City":["Ora\u0219"],"Continue":["Continu\u0103"],"Skip this step":["Sari peste acest pas"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/chunks\/profile-wizard.js"}}